為巴國總理改道影響港鐵負荷,九龍東迫爆

你第幾班先上到?
我荃灣上車,我都好想同d OL迫

小國總理都咁大排場

睇住d阿叔夾硬迫上車真係好過癮

唔撚怪得旺角咁撚多人啦

恐襲未呀 ? 聽講依條撚樣埋怨甚深

去到油麻地班黃埔友上唔到車